{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502789",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛맛칼국수"
    },
    "text": "昔ながらのきしめん\\n\n全羅北道益山市新洞805-20\\n\n昔味の小豆カルグクスは、韓国料理 - 麺専門で48席を備えたグルメ店です。 営業時間は11:00から21:00までで、毎週日曜日は休業日です。 この食堂は部屋のない簡単な構造になっています。 しかし、その中ではとろみのある元祖小豆カルグクスが味わえます。 特に、甘い味のセアル小豆粥は老若男女誰もが好きなメニューとして知られています。 値段は負担なく、量もたっぷりです。 ここは利益よりはお客様に対する真心と心を優先する店として知られています。 また、誰でも美味しく食べることができ、デリバリーとテイクアウトも可能です。 そのため、小豆カルグクス屋を探しているなら、昔ながらの小豆カルグクスがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "きしめんの店の名前は何ですか？",
            "answer": "店の名前は「昔ながらのきしめん」です。"
        },
        {
            "question": "きしめんの住所はどこですか？",
            "answer": "きしめんの住所は全羅北道益山市新洞805-20です。"
        },
        {
            "question": "きしめんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "きしめんの営業時間は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "きしめんは何席ありますか？",
            "answer": "きしめんには48席あります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理を提供していますか？",
            "answer": "きしめんは韓国料理の麺専門店で、特に小豆カルグクスが人気です。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴がありますか？",
            "answer": "きしめんは部屋のない簡単な構造の食堂ですが、とろみのある元祖小豆カルグクスが味わえます。"
        },
        {
            "question": "どのメニューがおすすめですか？",
            "answer": "特に甘い味のセアル小豆粥がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "値段や量はどうですか？",
            "answer": "値段は負担なく、量もたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "どのような店の方針ですか？",
            "answer": "きしめんは利益よりもお客様に対する真心と心を優先する店です。"
        },
        {
            "question": "デリバリーやテイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、デリバリーとテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "小豆カルグクスを食べるならどこがおすすめですか？",
            "answer": "昔ながらの小豆カルグクスがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 324
    }
}